{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071695?place[place_type]=GID&place[gid]=1071695&place[latitude]=35.2036856647&place[longitude]=127.6014689306&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 솔밭이보이는풍경펜션"
    },
    "text": "智異山松畑が見える風景ペンションは、アメリカ式の高級木造住宅で美しく雄大な名山、智異山ピアゴル渓谷入口に位置するペンションです。 ここは恋人、家族、会社の同僚と一緒に素敵な思い出を作りたい方のための特別な空間です。 ペンション周辺には雄大な智異山と清浄なピアゴル渓谷、美しい松林があり、散歩と水遊びを楽しめます。 最高級デッキからは銀色の波が続く蟾津江を眺めることができます。 ペンションは常に誠意と努力で最善を尽くし、努力するペンションになろうとしています。 入室時間は午後2時、退室時間は午前11時と定められており、予約人数に追加的に人数が増える場合、事前にお知らせください。 最大人数超過のため入室不可能な場合、払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の同伴や同意が必要です。 入室及び退室時間を厳守する必要があり、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 直火方式で魚や肉を焼いたり、個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されており、客室内での喫煙は禁止されています。 指定された場所を利用する必要があります。 バーベキューを楽しむことができ、炭代は4人基準で20,000ウォンです。 売店やコンビニがあり、ボードゲームやバドミントンもレンタルできます。 利用時間はチェックイン時間の午後2時からチェックアウト時間の午前11時までです。 客室は様々な種類があり、基準人数と最大人数が明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "智異山ピアゴル渓谷入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "智異山とピアゴル渓谷、美しい松林があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加的な人数を加える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前にお知らせください。ただし、最大人数を超える場合は入室不可能となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室で宿泊することはできません。同性の場合は保護者の同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の責任は何ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間の厳守、施設物の毀損や紛失への責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。炭代は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺には売店やコンビニがありますか？",
            "answer": "はい、周辺には売店やコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなレンタルが利用できますか？",
            "answer": "ボードゲームやバドミントンのレンタルが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 373
    }
}